7
Te encuentras en un estado semi despierto y semi dormido el cual no dura mucho tiempo.
En un instante recuperas tus sentidos y te das cuenta que te encuentras a la mitad de la noche en un lugar desconocido, viendo únicamente arena por todos lados además de unas luces que se divisan a lo lejos. Debido a que es lo único que alcanzas a ver, has decidido ir allí por el momento.
Después de muchas horas de caminar, el sol se encuentra resplandeciendo en todo su apogeo. Fortuitamente, pudiste llegar a tu destino el cual resultó ser una ciudad con muros de jaspe, la ciudad era de oro puro como cristal transparente. Los cimientos del muro estaban adornados con toda clase de piedras preciosas, jaspe, zafiro, ágata, esmeralda, sardónice, sardio, crisólito, berilo, topacio, crisopraso, jacinto y amatis-ta. 
Después de horas de recorrer tal ciudad, estás exhausto y hambriento, pues no has encontrado nada y, justo antes de desfallecer encuentras un templo impresionante el cual tiene una gran haz de luz sobre él. Al entrar encuentras a una persona la cual te ayuda al brindarte comida y agua. Una vez satisfecho, sientes que te has quedado sin fuerzas y caes inconsciente.
Cuando recobras la conciencia te das cuenta que sigues en aquel lugar tan extraño e interesante, aunque aún sin saber en dónde te encuentras. La persona que te salvó es un hombre de edad madura, de tez morena con barba y bigotes prominentes, con una túnica de color rojo con blanco, una corona de oro sobre su cabeza y un bastón con ornamenta en su mano. Esta persona dice ser el Rey Salomón y que te encuentras en su templo. Incrédulo, le preguntas que por qué eligió ese nombre para presentarse y esa ropa para vestir, siendo que no se ve que haya una fiesta o que esto sea una broma, en dónde te encuentras y cómo puedes regresar a tu casa.
El Rey te contesta que no es una broma o algo parecido, que esos son sus atuendos normales y que puede ver en tu aura que no eres de este mundo, o por lo menos no de este tiempo. Para poder regresarte a tu tiempo, necesita unos objetos especiales para poder completar un ritual que abrirá una puerta a tu mundo. Para poder conseguir dichos objetos, necesitas pasar unas pruebas para demostrar que eres apto para usar-los, y únicamente podrán serte útiles si tú los consigues.
Así empieza tu pequeña odisea en busca de regresar a tu hogar…